有冇人讀緊poly part time degree

舊年讀完 poly測量 hd
依家做緊野
如果想出年讀返poly既測量 part time degree
有冇啲科係可以credit transfer
隔左一年重trans唔trans到?
好迷茫..唔知讀唔讀返書好

無得trans.
不過如果你可以出email問department head 可唔可以唔讀某d科

樓上咪9UP
利申 讀緊
已經TRANS左兩科了

poly pt survey 比人cut左 得返speed award

所以讀緊btms既同學仔自求多福啦

速大

如果讀speed sur
估計tran 到 因為個scheme 抄以前poly pt個programme 抄到 9成半足
唔多唔少都應該tran 到d

不過如果係sur 呢d program .就唔使讀speed. 出面大把學店賣緊 又平又快。

睇下HKIS認唔認喇
認既話都仲值得讀
唔認就真係狗也不屌

利申如果佢認既話打算今年報

伏味好濃 連個program leader都搵個九唔搭八既marketer黎做

所以都仲等緊
一日HKIS唔認都唔畀錢
Programme structure個度就唔擔心
反而師資個到真係未必過到學會
都唔知佢搵d乜野人教

如果唔認既話岀面大把兩年搞掂平靚正既選擇

點會唔認
而家hkis 阿豬阿狗都考得
入到行有人簽就行得apc 啦

利申 曾經mhkis

聽講上年ject左cpe 18個月個個programme
Thei senior intake都唔認
好奇怪
反正都做到咁
認曬佢咪算囉
都唔明為乜

………
由2012 年起 已經any degree 都考得啦 …
other degree 比cognate degree 要多1 年work exp + 孭多一年簿咋麻
所以都唔明咁多人仲狗衝surveying degree
只要你係現職做緊測量， 是旦買個1 年 - 2 年攪惦個d 19 degree . 已經考得啦

PolyU programmes offered through SPEED are PolyU award programmes as approved by PolyU Senate. The award and parchment of the PolyU programmes offered through SPEED are the same as that of other PolyU programmes. ......................

.................The parchment of PolyU-SPEED award contains the PolyU logo only (without SPEED logo) while the full English name of PolyU and SPEED will also be printed